澳博大升喜迎河鴻燊逝世

升成6%，死全家咪升100%？

口幾賤，不過我ok

正宗死人財

會唔會派特別息賀賀佢

係就死多幾件
升多幾十個%都好

乜都升齊賀？

想知係咪利好消息令到升6%？

盲㗎你
大大隻字寫係標題度

同香港一樣 炒前景明確

242

利好
喜迎

發達no.
242
880

仔女：死老豆咁開心 買

大概係猜想幾房人分身家之後，澳博會分拆，而釋放股份價值？

就黎完全封殺外匯外流咁都明朗

會唔會係養肥緊傻散等湯咋

00後 唔知乜水

242升夠20% 死老豆要好好慶祝

唉屌奶星，呢隻mon左一排，等梗位入，琴日落到2.4x 好有沖動買最後都無入到

而家無啦啦爆升成20%係想點

虎父無犬子女

二世祖有個長命老豆真係好慘